感情既開始？？

究竟一段感情係點開始？
應該係識左冇幾耐 就一齊
定係一直都係朋友 之後先一齊

如果初初係朋友關係 人地有另一半 而自己都認識既
佢地分手 最後又同左個朋友一齊 咪好怪囉

最後又同左邊個朋友一齊？？？